# Monte Carlo #

Zadanie stworzone na bazie "Naiwny rozrost ziaren". Dodano opcję algorytmu Monte Carlo służącego do wygładzania krawędzi oraz "pochłaniania" ziaren dużo mniejszych od pozostałych przez większych sąsiadów.

